京恫嚇武統台 美稱做好萬全準備

全文

京恫嚇武統台 美稱做好萬全準備

栗戰書

北京頻頻高調表示不會放棄武統台灣。官媒《人民日報》昨刊出中共政治局常委、全國人大委員長栗戰書日前出席《反分裂國家法》實施15周年座談會的發言全文，表示堅決反對「台獨」分裂，堅定推進祖國和平統一，當。。。。。。。。。

將改善台軍防衞能力

栗戰書引述《反分裂國家法》第8條，指「台獨」分裂勢力造成台灣從大陸分裂出去的事實，或者將會導致台灣從大。。。。。。。。。。。裂活動，絕非針對台灣同胞。他又稱，堅持做好「非和平方式」作為應對的準備，目的是維護和推進和平統一的前景和進程。

負責東亞事務的。。。。。。。。。。。。有效擊敗對手，「我們有任何你想得到或想不到的方針，用以應付美國未來在全球面臨的挑戰。至於對台灣的支持能否被看見，我更注重功效」。

《人民日報》/美聯社

快撚啲打一統大業[/url]